{
    "question": "Berikut ini yang merupakan perbedaan antara jalan dengan lari adalah....    a. jarak tempuh\r\n\r\nb. ada tidaknya posisi badan saat melayang di udara\r\n\r\nc. kecepatan sampai finis\r\n\r\nd. gerakan tangan\r\n\r\ne. pandangan mata\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.tidak adanya posisi badan saat melayang diudara</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.ada tidaknya posisi badan saat melayang di udara.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>\u307f\u3093\u306a\u3092\u5fdc\u63f4\u3057\u307e\u3059</p><p>\u2022Min&#039;na o \u014den shimasu (semangat semuanya)^^</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "al-37-dika-lala-sita-ahmed-ga-urutkan-nama-mulai-dari-gelas-yang-356",
            "question": "Al    37.\r\nDika\r\nLala\r\nSita\r\nAhmed\r\nga\r\nUrutkan nama mulai dari gelas yang memiliki\r\nvolume paling banyak hingga volume yang paling\r\nsedikit!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tolong de tulisnya yang bener ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-teknik-lari-jarak-pendek-adalah-a-berlari-secep-927",
            "question": "Salah satu teknik lari jarak pendek adalah ... *    a. Berlari secepatnya melalui garis finish tanpa mengubah sikap lari\r\nb. Saat lari rileks dengan kepala segaris punggung\r\nc. Badan condong kedepan\r\nd. Pendaratan kaki pada tanah menggunakan ujung kaki dengan lutut agak menekuk\r\ne. Pandangan kedepan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jika pengalamn,jawabanya a karna jika lari pendek yg di butuhkan harus cepat di finis</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-bertumpu-terdiri-atasrangkaian-gerak-a1-b2-c3-d4-t-252",
            "question": "Gerakan bertumpu terdiri atas...rangkaian gerak    a.1\r\nb.2\r\nc.3\r\nd.4\r\ntolong dong jawaban nya brpa ya.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.2 </p><p></p><p>kalo salah dibenerin ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-dua-jenis-lempar-yang-diperlombakan-744",
            "question": "Tuliskan dua jenis lempar yang diperlombakan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>2 jenis itu adalah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>lempar lembing </p><p>lempar cakram</p><p>lempar turbo </p><p></p><p>Hot Sauce - Nct Dream</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li><strong>lempar</strong><strong> </strong><strong>cakram</strong><strong> </strong></li><li><strong>lempar</strong><strong> </strong><strong>lembing</strong></li><li><strong>tolak</strong><strong> </strong><strong>peluru</strong></li></ul><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em><u>semoga</u></em><em><u> </u></em><em><u>membantu</u></em><em><u>\u196c\u1b44 </u></em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "melihat-kekanan-dan-kekiri-merupakan-gerakan-dijawab-dengan-benar-794",
            "question": "Melihat kekanan dan kekiri merupakan gerakan\r\n\r\ndijawab dengan benar ya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Karena gerak non lokomotor artinya gerak yang tidak berpindah tempat. Maju ke depan dan bergeser ke kiri adalah gerakan yang berpindah tempat dari satu tempat dan lainnya. Dan menoleh ke kiri dan ke kanan merupakan gerakan yang hanya menggerakkan kepala tanpa berpindah tempat.</p><p></p><p>Maap Klo Salah Saya Hanya Manusia :)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-termasuk-cara-untuk-melatih-otot-tungkai-a-angkat-ba-244",
            "question": "Berikut ini termasuk cara untuk melatih otot tungkai    A. Angkat barbel dengan tangan\r\n B. Latihan jongkok sambil meloncat\r\n C. Berjalan di tempat\r\n D. Naik kotak atau boks",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. Angkat barbel dengan tangan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-dalam-permainan-galasin-tim-pemain-harus-berusaha-melewati-s-992",
            "question": "10. Dalam permainan Galasin. Tim pemain harus berusaha melewati seluruh garis batas    horisontal. Dari batas horizontal paling depan hingga baris paling ....\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p>Dalam permainan galasin tim pemain harus berusaha melewati seluruh garis batas horizontal dari batas horizontal paling depan hingga baris paling</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "big-poin-kalau-satu-jawaban-5kalau-2-jawaban-10-poin-1-yang-ter-438",
            "question": "Big poin    Kalau satu jawaban 5,kalau 2 jawaban 10 poin\r\n\r\n1. Yang termasuk zat pelindung yang mengatur faali oleh tubuh disebut\r\n\r\nA. Mineral\r\nB. Lipiodol\r\nC. Enzim \r\nD. Maramus\r\n\u200b\r\n2. Istilah nama lain dari sariawan adalah\r\n\r\nA. Scobrut\r\nB. Scobrat\r\nC. Scobrat\r\nD. Scorbut\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<br>1. Yang termasuk zat pelindung yang mengatur faali oleh tubuh disebut<br><br><br><br>C. Enzim <br><br><br>2. Istilah nama lain dari sariawan adalah<br><br><br>B. Scobrat<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. A</p><p>2.B</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga aja bener:-</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lompat-tinggi-merupakan-salah-satu-dari-cabang-olahraga-a-bo-844",
            "question": "Lompat tinggi merupakan salah satu dari cabang olahraga....    A. Bola besar\r\n B. Bola kecil\r\n C. Atletik\r\n D. Senam",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf jika salah</p><p>edit:plis jangan hapus jawabanku,aku butuh poinnya,makasih jika jawabanku ga dihapus</p><p>edit:jadikan jawaban tercedas</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. Atletik</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>lompat tinggi adalah cabang dari atletik</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "teknik-dribbling-dalam-sepak-bola-dapat-dilakukan-dengan-berbagai-811",
            "question": "Teknik dribbling dalam sepak bola dapat dilakukan dengan berbagai bagian kaki.    Tuliskan bagian-bagian kaki tersebur!\r\nuteril\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Teknik dribbling dalam sepak bola dapat dilakukan dengan berbagai bagian kaki.<br>Tuliskan bagian-bagian kaki tersebur!<br>uteril       JAWABAN:   Kaki kiri dan kanan",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}